\subsection{Alkymi Niv. 3}
Du kan nu brygge alle af de nedenstående drikke ud over de drikke du har adgang til i niveau 1 \& 2. Alle disse drikke kræver specifikke ingredienser, og kun du kan blande dem korrekt.\\

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
        \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Drik & Gift \\\hline
        Enorm helbredelsesdrik & Giftdrik \\\hline
        Huskedrik &  Kærlighedsdrik \\\hline
        Jevans kur &  Paralysedrik \\\hline
        Stor Helbredelsesdrik & Raffeals hån  \\\hline
         & Sandhedsdrik  \\\hline
    \end{tabular}
    \caption{Oversigt over niveau 3 drikke.}
\end{table}

\begin{drik*}[Enorm helbredelsesdrik]
\textbf{Type:} Øjeblikkelig Drik\\
\textbf{Ingredienser:} 2 Dværgerod, 3 kongetand.\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes.
\textbf{Effekt:} Når du drikker denne drik, genvinder du 6LP. Du kan aldrig blive helbredt for mere end dit max. LP
\end{drik*}

\begin{gift*}[Giftdrik]
\textbf{Type:} Øjeblikkelig Gift \\
\textbf{Ingredienser:} Vorterod \& Tudsebark \& Kvælertang\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske / Evnen Påfør Gift\\
\textbf{Effekt:} Når du bliver forgiftet af denne drik mister du 3 LP.\\
\end{gift*}

\begin{drik*}[Huskedrik]
\textbf{Type:} Positiv drik\\
\textbf{Ingredienser:} 2 Ildgræs \& Hybenholt\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes\\
\textbf{Effekt:} Når du drikker denne drik, kan du huske alt hvad der er sket for 30 minutter siden. Den ophæver derfor glemsels effekter som magi eller dødsreglen\\
\end{drik*}

\begin{drik*}[Jevans kur]
\textbf{Type:} Positiv Drik\\
\textbf{Ingredienser:} Hybenholt \& Kvælertang \& Dværgerod\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes\\
\textbf{Effekt:} Denne drik får et offer til at sove i 5 min. Når personen vågner, vil han være helbredt for alle sygdomme. Bliver han vækket før de 5min vil sygdommen ikke blive kureret.\\
\end{drik*}

\begin{gift*}[Kærlighedsdrik]
\textbf{Type:} Negativ Gift\\
\textbf{Ingredienser:} Hybenholt \& Slangefrø\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske\\
\textbf{Effekt:} Den som indtager denne drik vil blive stærkt forelsket i den næste person han/hun ser. Effekten varer i 30 min efter du først får øje på en person.\\
\end{gift*}

\begin{gift*}[Paralysedrik]
\textbf{Type:} Negativ Gift\\
\textbf{Ingredienser:} 2 Slangefrø \& Vorterod \& Kvælertang\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske / Evnen Påfør Gift\\
\textbf{Effekt:} Den som indtager denne drik vil blive paralyseret i 30 sek.\\
\end{gift*}

\begin{gift*}[Raffeals hån]
\textbf{Type:} Negativ drik\\
\textbf{Ingredienser:} Slangefrø \& Tudsebark \& Kvælertang\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske / Evnen Påfør Gift\\
\textbf{Effekt:} Den som indtager denne drik vil ikke kunne tale sandt i de næste 30 min.\\
\textbf{Vigtigt:} Hvis du ville være tvunget til at tale sandt, fx gennem tortur, vil du ikke kune sige noget.
\end{gift*}

\begin{gift*}[Raffeals Vrede]
\textbf{Type:} Negativ Gift\\
\textbf{Ingredienser:} 1 Slangefrø \& 1 Hybenholt \\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske\\
\textbf{Effekt:} Når du drikker denne drik, Hader du den første person du ser ubeskriveligt meget. Denne drik vare i 30 minutters.
\end{gift*}

\begin{gift*}[Sandhedsdrik]
\textbf{Type:} Negativ Gift\\
\textbf{Ingredienser:} Blodbær \& Hybenholt \& Slangefrø\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes / Blandes med væske / Evnen Påfør Gift\\
\textbf{Effekt:} Den som indtager denne drik kan KUN tale sandt og vil altid svare på spørgsmål uanset hvem, der spørger, så længe de er under drikkens effekt. Effekten virker i 10 min \\
\end{gift*}

\begin{drik*}[Stor Helbredelsesdrik]
\textbf{Type:} Øjeblikkelig Drik\\
\textbf{Ingredienser:} Dværgerod \& 2 Kongetand\\
\textbf{Indtagelse:} Drikkes\\
\textbf{Effekt:} Når du drikker denne drik genvinder du 4LP. Du kan aldrig blive helbredt for mere end dit max. LP\\
\end{drik*}
